(求意見..) 新工 VS 現有工作.

想問問各巴絲意見:

A. 現在工作

優點:
1. 返工勁近由出門到公司半小時內到
2. 放工勁準時日日要6:00準時走
3. 根本無野做,做私人野無人話,只要做得掂手上既野就OK

缺點:
1. 缺乏進升機會
2. 因為無野做所以都唔會有野學到.
3. 公司細唔會有位比你做決策.
4. 公司前景唔明朗
5. SME 細公司

B. 另一份有機會比OFFER的工作

優點:
1. 工作內容廣,可以累積經驗
2. 大公司(MNC), 第時跳槽都易D.
3. 未知進升機會係點,但應該工作內容提升左可以為下份工做準備金
4. TITLE 升左

缺點:
1. 返工超遠由出門到公司應該要1-1.5小時
2. 應該係一個地獄,
3. 未知內鬥情況係點

人工方面, 另一份工作比現有份工多約 16%. 人工.

各位會唔會比到意見小弟?
謝謝

you made your choice

加得雞碎咁多但要入地獄
做住現職再搵

開心最緊要
你做得唔開心 講咩晉升 前景

做住a搵份冇咁惡哽既

唔一定話要做得開心，
但唔好做得唔開心

利申: 做得唔開心

我成日都覺得
講上進既人好撚仆街...
我幾個朋友返工返到好似老坑阿伯咁
人工都係兩雞野
我就真係心諗,搵兩雞又係買唔起樓,搵少D又係娶唔起條女結婚生仔

以前有個BOSS講個一句說話
我覺得可以應用係你身上
「個個返工都係搵銀為生存,你估真係有撚人咁尻得閒理你背景咩」

有offer先算

呢個又啱.. 唔開心既比個皇帝你做都未必做得長.

其實依家返工都OK 開心, 旁邊果個都幾好傾. 有乜事大家互射.

就係因為呢到又無野做, 又撞到個好同事, 先至令我有諗法..唔係好想走.

但我做A/C, 間公司全靠老闆們射住, 但係成年都無收入, 老闆們照養住間公司.

望住盤數其實我會驚驚地,如果(TOUCH WOOD) 老闆們 有乜意見不合就真係比多一個月通知比你.

以前打工..忙到HIHI, 依家優優閒閒真係幾寫意開心, 但又會擔心..咁樣仲可以幾耐.

所以咪問問大家意見囉.

小弟都唔細(就黎4張野架喇..)

轉左會後悔

16%有咩好諗。睇你老底都唔多

B
起馬睇落前景好D

揾2雞野算甚麼上進

諗唔到有乜理由揀B

Btw有offer先算啦

後生就揀B

老屎忽搵十萬一個月hea做唔通又叫上進?
上進係用個銀碼去定?
你個腦裝屎?

所謂既上進嘛...
就係叫你一直去博命用心返工
但我就望住D朋友仔上進極都係2雞
做到地底泥既保險業無哂朋友2雞都無
呢10年過去,所謂既上進就只有一個結果:

「人老了,身心俱殘」
人工仍然2雞

梗係揀B 缺點除左返工遠之外 其他所謂缺點你未入到去做跟本唔會知 同埋你做ac搵工易過借火啦

等過新年搵C
B感覺有伏

有offer先慢慢諗啦
冇offer就開始FF

老屎忽hea做唔係上進就認同你但搵兩雞係香港的確唔算上進 你D朋友做到隻牛咁就叫上進 咁新界隻牛都上進啦
兩雞就上進你個腦裝住兩篤屎

係 你吹？

10歲搵2雞
20歲搵2雞
30歲搵2雞
...
用銀碼去定就夠?唔洗睇埋年齡?
腦裝屎